有冇ching一齊玩lol clash?

現在差JG SUP MID

金/以下

大家可以試下夾夾

唔岩唔可走人

有意

Sup

我tg:lolclashgo

有意加加

加左

金以下

實力唔夠

咩時間打

巴打 我想問要唔要用咪？
同埋你揾果d 人係咪圍內熟咗？

我ok樓主++
tg: zamilamilaeiei
志在拎下獎勵
不過想問打既時間如何

得我同1個FD熟 仲搵緊人
有咪就最好啦

第一埸

27/5 20:37打

夠人未

有無白金既CLASH
我本身都白金

推

有意JG

欠兩個

銅牌mid ok?

-1

MID
+ 2K180

銀牌仔 得閒一齊玩燉下腳補下位ok?

金牌仔sup可唔可以一齊玩

無牌sup

無牌打唔到

白金有冇人一齊組,我得1個FD

直接+ID:TYFONG

clash係咪只可以入一隊?
利申:金牌 實力銅牌

好耐無玩想玩返
但時間唔穩定
受唔受？

AP/AD/SUP

有冇美服人都想打?

想一齊打 不如開tg group

me

留個tg?

anyone JP ser ?

上季白金 有銅牌ac 但我main上路

想搵人一齊打rank
有冇銅想一齊走銅上銀
唔想同台仔打

一齊打單中亂玩都得
NAME:魚拉突United

Ok

可以 讓位比你打